點樣發揮我地人多勢眾既力量，入黎傾兩句

我覺得連濃牆有用
但係大家唔好放太多心思係個度

諗返我地今次最大優勢係咩
系政府好明顯比緊我地食屎
或者送我地去死
二百幾萬人都出黎行

佢地計盡3萬幾個警察
當所有公務員都支持佢
加埋無腦個啲
同埋佢比錢個啲
最多6-7十萬人

我地做啲佢地驚既野
唔單止分化番政府手下個幫人
做啲文革出現過既野
每人帶啲已經點左相的黑狗（半張臉）
寫低佢啲威水史
周街貼
唔駛集中

佢有幾多人
佢又撕得幾多
去到幾多地方

我地全香港都有好多人
唔駛守
貼一張就走
每日三兩個地方

佢哋咪經歷下批鬥
睇佢地仲點算

有冇人可以整圖呀
每日一張紙
成本唔高
又快
又唔駛野野打不還手
用時間守
我地人又多
好似玩得過

當然其他野都可以繼續做
但係有啲人好難太多時間
依個方法啱曬全部人

小小愚見
都系聽人地講
我有啲識同
想睇下大家點睇

我無野講

我要投訴你

不分化
比多條選擇
有能力可以做埋
唔想就繼續
#遍地開花